[唐姨風暴] 視后唐詩詠演技大爆發 由絕世好女友變女強人交戲有層次

死老豆咁閪樣叫有演技

最近填詞人林若寧跟前商台創作總監Mike Yuen創立了以「故事」為主題的手機應用程式，集合不同作家的作品，並以音樂、影片的全新方式去令大家重拾閱讀的樂趣。而流行愛情小說作家鄭梓靈新推出的愛情小說《大人的戀愛》，就找來視后唐詩詠拍攝短片。

短片中唐詩詠飾演一位33歲喺工作上又未得到滿足感，感情受挫嘅中女。一開始，由陳志雲聲演嘅老細就問到詩詠想唔想改變，然後詩詠就開始情緒大爆發，講到想喊但係又唔衰得，唔可以畀人見到自己軟弱嗰面，完全感受到生活只得返工，冇晒自己時間嗰種無奈，比起舊年《不懂撒嬌的女人》入面嘅凌禹勤頂唔順大鬧Mall姐嗰幕對比，演技更加成熟同更上一層樓，有過之而無不及。

其實諗諗吓，講啲嘢都幾啱，細個爸媽都會同你講努力讀書搵份好工咁就叫叻，但係大個咗之後又話做女人唔可以咁叻，男人唔鍾意女人太叻，適當時候就要扮蠢扮無知，學吓嗲人咁先得人鍾意，「真係架？典解嘅你好叻啊！」、「個袋好重，幫我拎啊」、「兔兔這麼可愛，你怎麼可以吃兔兔」，講疊字可愛啲？我又唔係冇手，點解我唔自己拎袋？然後過咗30歲就畀人話中女，一邊又話女人要獨立，一邊又叫你快啲搵個男人嫁，做女強人又話你冇人要，唔結婚又話你老姑婆，咁又點？根本冇人能夠討好全部人，所以對得住自己就足夠。

支那01

齊來經典重溫
香港殿堂級視后
唐詩詠獲獎一刻

收檔啦唐婊詠

幾好戲

段片好做戲feel
用力左啲

膠戲都有層次

唔該比啲尊重，
叫返「唐嬸」

我嬸

37歲飾演33歲中女
點解唔索性飾演37歲怨婦呢

我嬸就快正式37歲了
大美人準備咩禮物比視后先

100個post賀一賀佢

二千萬

清到冇朋友

老實講 佢做鐵馬尋橋個陣幾鍾意佢
依家反而冇咁鍾意 形象愈來愈差
成日炒新聞

點解唐嬸個樣成日死魚咁

怨婦

詩詠呀

不 能 錯 過 的
絕 世 好 女 友

屍詠與翠如，分鳩同味，好姊妹

屍詠：以我咁既地位，洗搵隻洪狗過橋整埋啲煲水新聞！？收檔啦佢！！我啲兵排撚到落尖沙咀呀佢老幾呀

支持屍詠！
醉曖屍詠！